六合彩係窮苦大眾最後希望

而家既香港貧者愈貧，富者愈富已經可以話改變唔到。買六合彩中頭獎機率係1400萬分之一，但勞碌一世上位機會係近乎零呀！唔好同我講咩成功例子，下面有千千萬萬個失敗例子。月入得萬二萬三唔靠六合彩仲可以靠乜

下期萬聖節金多寶 你地 又買左未呀

六合彩越多錢就越多人買
你一注獨中既機會又細左

中返幾百個都好過死做爛做先得萬幾啦